入嚟擺低你做過最奢侈嘅事

其實有好多件 我講兩個
1.用六年時間去愛一個已經分開咗嘅人
2.study week 仲上連登追金仔啲故

樓主好長情

去M記叫雞翼餐仲要加大

M記2號餐加大飲可樂喺到食

驚遲到搭左大拿拿成80蚊的士

用左十幾萬買錶

玩pad食石回體

課咗500幾一次過仲要抽唔中
垃圾skin

開冷氣

曬左最青春既18-22落一條女度,最後佢用左兩星期就出左POOL

開風扇

細個嗌交成部電話掉落地

個碗有粒飯
但係我無食

Buy a Land Rover

買咗部車一星期，因為隻貓係車賴尿，所以賣咗佢

俾咗17萬學費入大學讀乞食科